玄野計同加藤勝有無做愛?

其實佢地咁多次出生入死,經歷左咁多野,會唔會一早發生左超友誼關係?

如果結局係BL,大家接唔接受到?

依家個爛尾結局都接受到，我諗 BL 都無乜所謂啦

其實end左未？

早排睇左電影版zero

END左啦

小計小計小計
加滕加滕加滕
諗落都扯扯地

佢地係讀中學個陣已經扑過